[棒打曼狗] 車路士 對 曼犬

Live group

HKT00:30

原來ODOI傷 sorry

傷咗

傷左

椰子真係廢人

簡狗比返後 高狗攤曬手

隔離post先

屌你地同杜狗道歉

上半場就排鳩陣

袋似傷？

捷狗終於攻

mendy真係

椰子 屌

差啲入

差啲

咁都唔入

椰子咁都唔入

Fred 收山腳都唔紅

從後踢三下

輸波第一戰犯杜狗
第二椰

黃牌仲想點 屌你老母

躝啦屌
俾波hea
追波hea
射波都hea